入game就搞成咁

有冇人知係咩事
全新機 其他畫面都正常

屌，連你咩機都唔撚知，答條毛

痴撚線，不如我影個天空比你睇等你估下我係邊啦

你帶咗3D眼鏡未?

對唔住

已解決

...條list 你得罪人?

八千幾用a400,1066

8500成1800蚊，我寧願要2600x好過，不過隻牛同ssd咩事，依家nvme咁平仲sata?

冇ssd
淨一個2tb hdd

對ram先正

一開list 就要俾人抽了

戴番對3D眼鏡睇咪正常囉

仇人list?

8000出vs 550
$1300 2666 ram

已解決, 係咪 driver 問題, 開咗 3D ?

好撚慘 比人當水魚咁劏

樓主咁撚蠢係人都劏啦

邊個俾list 你

我見啲gaming notebook差唔多spec都係咁上下價錢